Gobee.Bike 共享單車用後感⋯⋯

今日第一次踩，本來上星期仔，但係佢死server。今日上完斜之後完軟晒⋯⋯之後同絲打講下用後感，點知佢叫我下次約因欣宜 💔。

有冇巴絲試過踩馬路？

成日都係大圍見到有個男仔一個人用兩架車, 騎一架接一架